點同女仔開話題

毒撚唔識

用你個樣開話題

你開左啦 你想傾咩

Hi 女學霸

留意佢對咩有興趣

第一句：幾錢一晚？

你夠唔夠錢？ 比啲你使

即刻有興趣

您有聽過糖漿嗲dee嗎？

入嚟諗住講呢個

一個疫情 搞到而家無晒話題

正正經經叫雞啦

佢對你有興趣嘅話，你講咩佢都接到
冇就唔洗諗咁多，Next !

i am a rich handsome tall guy

用開咩牌子m巾

孔子曰；「比電話號碼有300，出街1000」

廚房幾大